
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Au centre de ces Bois , deux voies , l ' une ayant son origine à l ’ extrémité de l ' Avenue de Paris à Versailles , l ’ autre dans la Vallée de la Bièvre se réunissant en une artère qui serait dirigée vers le Pont de Sèvres par un tracé nouveau .
Entity Name (Type) :: Pont de Sèvres (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Au centre de ces Bois , deux voies , l ' une ayant son origine à l ’ extrémité de l ' Avenue de Paris à Versailles , l ’ autre dans la Vallée de la Bièvre se réunissant en une artère qui serait dirigée vers le Pont de Sèvres par un tracé nouveau .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Au centre de ces Bois , deux voies , l ' une ayant son origine à l ’ extrémité de l ' Avenue de Paris à Versailles , l ’ autre dans la Vallée de la Bièvre se réunissant en une artère qui serait dirigée vers le Pont de Sèvres par un tracé nouveau .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Au centre de ces Bois , deux voies , l ' une ayant son origine à l ’ extrémité de l ' Avenue de Paris à Versailles , l ’ autre dans la Vallée de la Bièvre se réunissant en une artère qui serait dirigée vers le Pont de Sèvres par un tracé nouveau .
No features found.

